人在醫院 聽到班狗話實心彈換哂做中空彈

需然兩個月前已經有圖
但估唔到佢地而家會大庭廣眾下講哩啲
真係痴撚線